#№ Лабораторная работа №2

##№ Тема: Ранжирование признаков

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить пакеты: numpy, sklearn, python, conda
* Запустить main.py

**Что делает программа**

* Генерирует исходные данные: 750 строк-наблюдений и 14 столбцов-признаков
* Создает и обучает гребневую регрессию, сокращение признаков случайными деревьями, линейную корреляцию
* Находит среднее по каждому признаку

### Видео с работой программы
https://youtu.be/Zns8_5HKvaM

* По среднему значению самыми важными оказались признаки x1, x4, x2, x14

* По гребневой регрессии x1, x4, x2, x14

* По линейной корреляции x1, x11, x14, x4

* По сокращению признаков случайными деревьями x14, x2, x4, x11


